記得一陣8號風球唔好放工呀

港豬咁鍾意番工

繼續番工

不要說 八號波放工lu
試著說 放工？ 不了

喂 尋日趕番工果班
記得一定留守至深夜呀
博盡無悔

天文台聯合地球攪不合作運動

繼上次西九港鐵不合作, 今次連風球韋帕都加入了

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

不合作運動阻鳩班港豬放工咁鍾意做野 死返公司啦